{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438676192/yongin-oscar-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699004074478&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272263&selectedRatePlan=385730882&expediaPropertyId=76177381&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 오스카"
    },
    "text": "龍仁オスカー\\n\n大韓民国 Gyeonggi Yongin 京畿道龍仁市処仁区金嶺路90番キル 3-10\\n\n龍仁オスカーから車で10分以内の距離にはエバーランドもあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルは計42の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、添付された政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満21歳以上から可能です。 ペットは同伴できず、客室内の無料WiFiと共用エリアで無料WiFiが提供されます。 また、施設内には無料のセルフ駐車施設もあります。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの場所は大韓民国 Gyeonggi Yongin 京畿道龍仁市処仁区金嶺路90番キル 3-10です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルから車で10分以内の距離にはエバーランドがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "ホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合は、ホテルにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはホテルに同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の客室と共用エリアで無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ホテル内には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 424
    }
}